高院決定拒絕就禁蒙面法批出臨時禁制令

學聯前副袐書長岑敖暉及社民連梁國雄申請緊急臨時禁制令，要求禁止政府引用《緊急條例》訂立的《禁止蒙面規例》在午夜後生效，高等法院晚上開庭處理，決定拒絕批出臨時禁制令。

司法已死

香港法院由DQ議員同一地兩檢後已名存實亡

正式三權合作

仲有法治？

特首真係大哂？